去台灣除咗入台證，仲有種叫入出境許可證，可以留半年

最近認識咗一位香港移居去台灣嘅朋友，佢移居咗去台灣幾年，喺𠴱邊落地生根，娶妻育兒。

佢心繫香港，都好關心香港嘅事，接觸有啲受事件影響去到台灣嘅手足。

我同佢就傾咗好耐，有啲資訊想提供畀一啲想到台灣散心一排長時間嘅爸絲打啦！

除咗入台證，有種叫入出境許可證嘅簽證，可以喺台灣境內逗留長達半年時間，可能有人知道依種簽證，但係我都share出嚟

等五日時間，成功審批後，可以hold 住，出發先畀錢,print出嚟就用得。

位台灣朋友識好多人，佢話好多高官表面扮無野，實則震過貓王，嚟緊好多外資公司都搬去新加圾，走資情況空前嚴重，再係咁香港企業可以執一半。

識得諗嘅差佬都搞移民，因為交人就一定，但係佢地唔敢話自己做警察，好多國家都唔收佢地。

唔怪得坡狗出盡力打壓

推畀一啲想臨時去台灣散心嘅朋友睇

聽聞好多人已經開定離岸存款戶口
只要㩒一㩒制
就可以將錢轉去外國

好多朋友係ib投資美股
入面禁幾粒制
極低手續費換錢

加拿大免簽6個月

成個時代革命
最唔想就係比二奶坡仔漁人得利
香港人要加油
光復後要努力係坡仔手中攞番屬於哋嘅野
一係努力，攬埋星加坡齊齊炒

人生路不熟
生活指數貴
唔係人人負擔到

有好多手足銀彈有限
而且台灣都有班有心人提供支援

唔比打工無收入😭

咁自己做老細又得唔得？

推

Pish

依層唔係太清楚
留番畀其他爸絲打答

１）要有居留證／身份證（外資，如揸打）
ＯＲ
２）要說服銀行，接受你準備長期居留證解釋。

無論（１）ＯＲ（２），一定要有統一證號＆台灣聯絡地址／電話。

（３）好似財經版有巴絲，教大家經香港ＣＩＴＩＢＡＮＫ，開台灣銀行戶口。

如果識英文/外語，首選當然去西方國家啦
很多國家也有三至六個月免VISA
近近地可以去澳洲，珀斯同香港是同一個時區的
如果本身已經有美國簽證就當然去美國啦，冇先至再諗其他。
去咗外國之後要努力讀書，學有所成，他日用自己的知識貢獻香港

黑工無保障，其實燒緊錢。台灣我會當成是中途站，如果覺得前路渺茫，可以去德國申請政治庇護，讀書再入藉

可以經香港Citibank 開？我問過又話唔得Citigold先比

冇居留證確實比較難

行多幾間、作好個故事俾銀行聽。例如乜乜準備投資移民之類

溝個台妹
港人仲有啲吸引力